大家唔係仲打算對中共呢班恐怖分子忍讓同仁慈吖嘛？

自中共四中全會對香港問題擺出強硬姿勢，林鄭北上與國家主席習近平、主管港澳事務的國務院副總理韓正會面後，港府對付示威者的手段變得更為強硬，繼續放任警察濫暴，甚至開真槍陣壓示威者。內地官媒則嚴詞譴責昨日連串暴力事件，並支持港府「以最嚴厲的執法回敬」，又形容「此時不開槍，要槍何用，要警察何用？」今日，《環球時報》總編輯胡錫進更明言：「香港的暴徒是秋後螞蚱（蝗蟲）蹦躂不了幾天，別怕他們。」
from蘋果日報